咪撚再飲喜茶上連登呀仆街仔！

屌你老母
係咪唔飲大陸野唔食大陸野會死呀你老味！
見到你班仆街睇住連登排隊等喜茶食海底撈就火都黎！
控制下你把閪口係唔係咁難呀？
光復香港呀屌你老母！
幫襯大陸野你好唔好意思話自己係連登仔？
咁多野俾你選擇 你係都要食大陸野

唔使諗住屌鳩我自由乜乜乜
香港係有自由俾你選擇你嘅食物
但係我話俾你知你唔撚配做連登仔呀！
大陸狗！

聽日見！

唔好意思，我唔會飲屎水嘅

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

唔該大大力推915 嘅行動post，聽日係極需要各位嘅參與，請記住自己嘅憤怒，再用身體展示勇氣，對抗極權

請各位兄弟姊妹手足幫幫手推list 左喺到嘅post，聽日915 極需要人，唔該幫幫手

聽日2 點半銅鑼灣東角道集合

咁又唔好學大陸人思維

有人飲自然係好野

把口又話唔飲唔食 罷食

點知

你又知班排屎茶同食袋底勞既上住連登

請都唔撚飲

食大陸鳩野無資格睇連登返去睇香討喇

行過見到囉 你幾耐無出過門口

行過定一齊排緊阿

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

次次遊行希慎間閪茶都排滿晒黑衫

仲有垃圾吉野家

一杯都未飲過

東喜茶飲唔飲得？

未執哂咩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14